踢起上黎 西布朗夠唔夠贏到港隊

有時覺得大家太睇少港隊

認真上黎阿仙奴都唔夠打啦
西布朗

有柏祖贏硬

西波朗足總杯贏過利物浦

柏祖帶應該唔得

屌你老母
而家我地利記留力R聯

萎根對港隊好睇d